# Let´s Play

Este proyecto es para crear una plataforma para que las personas puedan juntarse a hacer deportes con otras personas desconocidas, en todos los deportes.

Lo que planteo con Let's Play es una app para que personas desconocidas que tengan un equipo de algun deporte 
o que simplemente quiera jugar un partido individual de su deporte favorito con otra persona que practique el mismo deporte.